(有圖)有無人食過元氣迷你丼

三十蚊得丁屎咁少

[img][/img]仲細過件壽司

話明迷你你想幾大呀

真係好撚迷你

兒童餐？

兒童都唔夠飽

點解我見唔到有圖？而且見唔到人搵伯母？

2啖食完唔抵食

蒽呑都係30？
好似唔算少喎 不過冇比例尺

攞隻羹腦補下

蒸蛋羹嚟？

係呀

可以接受啦就咁睇
蒽呑似幾足料 蒽呑艦得一茶匙咁上下

元氣無蔥呑艦 btw其實只係鋪平左，實際上差唔多

我記得以前有 等我搵下先

因為幾年前做過元氣 有企過艦位所以記得有

補圖

臘肉飯

叫過一次 好撚伏 細過閪

兩舊玉子壽司都大過個迷你丼

tea time 餐有跟呢個 兩啖食完。

女仔食

叫三件鰻魚壽司好過